# $RCSfile$
# 
# Gallery - a web based photo album viewer and editor
# Copyright (C) 2000-2005 Bharat Mediratta
# 
# This program is free software; you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or (at
# your option) any later version.
# 
# This program is distributed in the hope that it will be useful, but
# WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
# General Public License for more details.
# 
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program; if not, write to the Free Software
# Foundation, Inc., 59 Temple Place - Suite 330, Boston, MA  02111-1307, USA.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gallery: Image Block 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-03-28 14:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2005-03-28 14:00+0800\n"
"Last-Translator: Stephen Chu <stephen@ju-ju.com>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional <gallery-devel@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"

msgid "Random Image"
msgstr "隨機圖片"

msgid "Newest Image"
msgstr "最新圖片"

msgid "Most Viewed Image"
msgstr "觀賞數最多的圖片"

msgid "Random Album"
msgstr "隨機相簿"

msgid "Newest Album"
msgstr "最新相簿"

msgid "Most Viewed Album"
msgstr "觀賞數最多的相簿"

msgid "Picture of the Day"
msgstr "今日推薦照片"

msgid "Picture of the Week"
msgstr "本周推薦照片"

msgid "Picture of the Month"
msgstr "本月推薦照片"

msgid "Album of the Day"
msgstr "今日推薦相簿"

msgid "Album of the Week"
msgstr "本周推薦相簿"

msgid "Album of the Month"
msgstr "本月推薦相簿"

msgid "Image Block"
msgstr "圖片內容塊"

msgid "Random, Most Recent or Most Viewed Photo or Album"
msgstr "隨機，最近或觀賞數最高的照片或相簿"

msgid "Blocks"
msgstr "內容塊"

msgid "Random/Popular"
msgstr "隨機／熱門"

msgid "Date:"
msgstr "日期："

#, c-format
msgid "Views: %d"
msgstr "觀賞次數：%d"

#, c-format
msgid "Owner: %s"
msgstr "所有者：%s"

msgid "Prevent this album from being displayed in the Image Block"
msgstr "此相簿不在圖片內容框中顯示"

msgid "Apply to sub-albums"
msgstr "應用到子相簿"

msgid "Image Block Admin"
msgstr "圖片內容塊管理"

msgid "Settings saved successfully"
msgstr "設定儲存成功"

msgid "Show"
msgstr "顯示"

msgid "Heading"
msgstr "標題"

msgid "Title"
msgstr "主題"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "View Count"
msgstr "觀賞數"

msgid "Owner"
msgstr "所有者"

msgid "Frames"
msgstr "邊框"

msgid "View samples"
msgstr "查看範例"

msgid "Album Frame"
msgstr "相簿邊框"

msgid "Photo Frame"
msgstr "照片邊框"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "External Image Block"
msgstr "外部圖片內容塊"

msgid ""
"Use a PHP block like the one shown below to include an image block in a PHP "
"page outside of Gallery."
msgstr ""
"使用類似下面顯示的PHP內容塊以便在圖庫系統以外的PHP頁面中顯示圖片內容塊。"

msgid ""
"Pipe(|) separate list chosen from: randomImage, recentImage, viewedImage, "
"randomAlbum, recentAlbum, viewedAlbum, dailyImage, weeklyImage, "
"monthlyImage, dailyAlbum, weeklyAlbum, monthlyAlbum, specificItem; default "
"is randomImage"
msgstr ""
"使用管道符 '|' 分割選擇列表：randomImage, recentImage, viewedImage, "
"randomAlbum, recentAlbum, viewedAlbum, dailyImage, weeklyImage, "
"monthlyImage, dailyAlbum, weeklyAlbum, monthlyAlbum, specificItem"

msgid ""
"Pipe(|) separated list chosen from: title, date, views, owner, heading, "
"fullSize; the value can also be: none"
msgstr ""
"使用管道符 '|' 分割選擇列表：title, date, views, owner, heading, fullSize；此"
"值也可以是：none"

msgid ""
"Limit the item selection to the subtree of the gallery under the album with "
"the given id; or the id of the item to display when used with specificItem "
"block type"
msgstr ""
"使用給出的ID限制在相簿中的圖庫子目錄項目選擇；或當使用特定的項目內容塊類型時"
"設定可顯示的項目ID。"

msgid "Scale images to this maximum size"
msgstr "縮放圖片到最大尺寸"

msgid "Add a link target (for example, to open links in a new browser window)"
msgstr "添加鏈接目標（例如：在新的瀏覽器窗口打開鏈接）"

msgid "Image frame to use around images"
msgstr "環繞圖片使用的圖片邊框"

msgid "Image frame to use around albums"
msgstr "環繞相簿使用的圖片邊框"

msgid ""
"If a parameter marked with * is omitted then the site default defined above "
"is used."
msgstr "如果任何標有 * 的參數被省略，將使用上面的網站預設值。"

#, c-format
msgid ""
"Image frames require CSS to be displayed correctly. Include the following in "
"the %s section to support image frames."
msgstr "圖片邊框需要CSS才能正確顯示，請包含下列%s部分的內容以支援圖片邊框。"

#, c-format
msgid ""
"Specify the frame id (or pipe separated list of ids) in the frames "
"parameter. Omit the parameter to support the image frames configured above. "
"Frame ids are the directory names in the %s directory."
msgstr ""
"在邊框參數中指定邊框編號（或管道符分割列表ID）。省略此參數以支援上面的圖片邊"
"框設定。邊框編號是在 %s 目錄中的目錄名稱。"

msgid "Random image"
msgstr "隨機圖片"

msgid "Image type"
msgstr "圖片種類"

msgid "Recent image"
msgstr "最新圖片"

msgid "Viewed image"
msgstr "觀賞過的圖片"

msgid "Random album"
msgstr "隨機相簿"

msgid "Recent album"
msgstr "最新相簿"

msgid "Viewed album"
msgstr "觀賞過的相簿"

msgid "Daily image"
msgstr "本日圖片"

msgid "Weekly image"
msgstr "本週圖片"

msgid "Monthly image"
msgstr "本月圖片"

msgid "Daily album"
msgstr "本日相簿"

msgid "Weekly album"
msgstr "本過相簿"

msgid "Monthly album"
msgstr "本月相簿"

msgid "Use default settings"
msgstr ""

msgid "Show heading"
msgstr "顯示檔頭"

msgid "Show title"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Show date"
msgstr "顯示"

#, fuzzy
msgid "Show view count"
msgstr "觀賞數"

msgid "Show owner"
msgstr ""
